Асинхронный многопоточный GPS сервер. Для телтоника 920.

Короче, Программист, эта штука писалась для Хлебодара (возможно этот клиент уже ушел).
Это все переписывалось за пару дней и ночей в сжатые сроки ибо старая Телтоника начала выдавать ерунду (хлебники подключили датчики телтоника 1020 или 1050 точно можно узнать у Жени)
Пока все это время эта штука стабильно работала кроме определенных моментов. Если ты шаришь в ASIO то быстро поймешь что к чему там не так:).
(причина в отсутствии таймаута конекшина)

еще одна проблема в взаимодействии с БД. Дело в том что данные с датчиков накапливаются в оперативке в течении (вроде как 7.5 секунд см файл database/data_storage.cpp строка 56) некоторого времени а потом только выгрузка в базу происходит.
можно вообще сразу выгружать в базу. (но я не знаю выдержит ли оно 200 датчиков к примеру)

если чет новое нужно будет запилить подобное этому то во первых не лезь в старый GPS acceptor (там очень страшно. и кстати там тоже нет таймаутов)
а во вторых лучше не пытайся все обьеденить в один проект (во первых плохая идея, а во вторых когдая это писал я не думал о том чтобы делать так чтобы кто-то еще мог дописать что-то еще)
короче просто скопируй, удали все ненужное, добавь свое и радуйся жизни.